用電腦打機 = 壞眼, 用zoom上堂 = 無事?

點解無人出來講？

利申：有唔少學校要求學生跟平時既時間表，朝8晚4咁用zoom上堂